我今日生日，乞求一句生日祝福

唔好HBD喇

HBd

生日快樂

轉世快樂

hb

屌你老母

hbd